請教CSL plan 玩法

想問下，如果我簽左張手機plan 36個月

CSL offer 係頭1年免費, 第2,3年 每月316

去到第二年可唔可以特登簽張再平d 既約 去supercede e張約?

你諗到既HKT點會諗唔到